从此不再吝啬说“我爱你”

检查出肿瘤的那一瞬间 什么都想到了想到父母的伤心和难过想到他们的含辛茹苦想到了生离死别想到自己还未曾和他们说过一句 “我爱你”一个人 孤零零的坐车去相邻的城市确诊在陌生的又偌大的医院里 摸索着询问着目的地然后一个人排队 挂号 就诊 缴费 物理检查穿梭于形形色色来去匆匆的患者之间这一刻忘记了自己是一个人 这一刻忽略了自己的形单影只然后是漫长的等待 等待结果 绝望 凄凉 嘈杂的世界与我无关这一刻只剩下无助喵在遥远的哈尔滨一直陪着我陪我聊天 陪我说笑 陪我一起放下紧张的心情可以和她吐槽刚发生在自己身上的2事儿 估计连喝了三瓶水一回头发现身后是厕所这种二缺事情应该不会再发生在其他人身上了她说“要不你来我这边吧 我陪你去医院 我不想让你一个人 要是我在就好了”其实我多想说你在就好了早上问刚回到家的忽悠 二院和佳大二附院是一个地儿么跌跌撞撞找到二院却迷迷糊糊找不到门诊部接着又傻逼呵呵的问她在哪挂号这二货告诉我别听虎逼医生瞎逼逼 你这么羊了二正的人是不会有大病的 都不知道在哪挂号的单纯的人 上天怎么可能忍心叫我得大病做完一切检查后闺蜜咩才到 说我现在这死样还不如他失恋时候失魂落魄的样子虽然没赶上陪我去就诊 但还是赶上了陪我取药 陪我吃饭 陪我见忽悠 陪我返程 不至于让我在这个熟悉又陌生的城市 有孤独感关于肿瘤  “滚一边儿去吧 ”是他今天话语出现频率最高的一句叶三炮在遥远的柳州高速上打电话来轻轻的 淡淡的 诉说着 温暖着 感动着我不说 她不问 告诉她 我没事 很平安 而你也要平安“未见异常”是今天 迄今为止听到最悦耳的词汇从今以后 将不再吝啬说“我爱你”